請問你地嘅上司年資幾多? 乜嘢學歷?

轉工嚟咗呢度幾個月, 一個多我一年年資嘅人忽然話佢係我上司!
我嬲到震, 但又怕整花CV, 加上老細對我好好, 又好欣賞我, 冇/未因呢件事捉我入房, 所以我未諗住走. 但我條氣真係唔順.
我之前做嘢嗰度, serve一班做咗十幾年, 甚至超過廿年嘅阿姐都未擺呢個款出嚟! 對住我嗰陣寸到飛起.
我想問唔計政府工嘅話, 一般做得上司嘅, 到底要有幾多年經驗?
我覺得經驗或學歷, 是但都要有一樣卦? 至少都要有3,4年卦? 你得一年就話係我上司, 學人擺款? 仲要去到呢個程度?

佢中大，應該7年左右 已經係做AM

利申: shittg u

理得咩年資咩學歷， 睇Titel